阿爺發開口夢 ：popo未到紅隧阻止，必有陰毛

實係有部署嫁啦 唸咁多搞到自己人心惶惶做乜9